沈判周終於完結了

各人都被判有罪

係月

星期一再戰

2018=沈判年

未完，睇我新預言。